突發！ 攻擊性武器最新列表

好驚呀popo唔好拉我

文具舖係軍火庫，但999又打唔通

Bioattack

好驚 三合會調查科要拉哂全香港啲狗

有冇搞錯 胸部呢？

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

先秋水 後告襲警

有幸見到香港警察出世
滿足了

五大訴求 缺一不可

人體: 胸部 (可以襲警，而且有成功入罪的案例)
清潔工 - 掃把、垃圾筒、載貨車仔
司機 - 汽車
超級市場 - 冷藏食品、清潔物品、家居用品、文具都可以成為攻擊性武器
學生和老師 - 文具、電腦、書籍、教學用品 ...
書店、圖書館 - 文具、電腦、書籍、書立、書車 ...
花店 - 植物的尖剌、花盆、水壺 ...
餐廳 - 玻璃器皿、鐵器、刀具、餐具 ...

仲有好多例子 ，一定要預防

榴星槌

點解槍係最底武力 電筒係攻擊性武器